
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le patrimoine historique doit accueillir la vie L ' archi tecture et l ' urbanisme au même titre qu ' un globe de Coronelli , au-delà de leur dimension artistique , sont des représentations du monde non limitées à leur dimension physique , esthétique ou technique .
Entity Name (Type) :: Coronelli (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le patrimoine historique doit accueillir la vie L ' archi tecture et l ' urbanisme au même titre qu ' un globe de Coronelli , au-delà de leur dimension artistique , sont des représentations du monde non limitées à leur dimension physique , esthétique ou technique .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le patrimoine historique doit accueillir la vie L ' archi tecture et l ' urbanisme au même titre qu ' un globe de Coronelli , au-delà de leur dimension artistique , sont des représentations du monde non limitées à leur dimension physique , esthétique ou technique .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ devoir ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le patrimoine historique doit accueillir la vie L ' archi tecture et l ' urbanisme au même titre qu ' un globe de Coronelli , au-delà de leur dimension artistique , sont des représentations du monde non limitées à leur dimension physique , esthétique ou technique .
No features found.

